[PS4]Monster Hunter World [61] 我佛無邊

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

等你返嚟0貓閪馬

我諗要整幾個小隊，例如打緊果陣話我喺小隊2咁樣，做分流

幾時先刷到D靚珠

但咁都要個個都係小隊2先得喎 都係會唔夠位放人
可能大家都係用返code好d

夫子巴打係咪斷左

我留左個4紫位比你地好耐啦

頭先位巴打
高耳匹太刀裝點砌

佢應該想話將所有巴打按小隊分兩個區 要打個陣直接轉就得

有無弩團打其撚
過唔到主線

係，我老母踢到個router

女人zzz

岩岩見到有人死，佢話sor9，另一個話屌你咪撚死 係咪巴打黎

我等你地一聲號令
我就出動

但係依家係小隊滿左人啵
總有d人入到a隊入唔到b隊 最後都要用code？

我信佛 睇佛頭

唔好小圈子一齊打

有冇歷古

唔計武器，高耳匠4弱特2

速射通2頂多120 一下
仲要keep住近身射

屌 我試左次係小隊移動到同一個小隊就見到曬你地
成個成員名單唔同曬

要用冥燈太刀

係唔係之前唔係小隊集會所

約左幾日

攻擊 超心個d係咪唔洗理

唔洗呀，唔洗裝石都有依啲技

107hr 24hrs on call

同埋耳塞護石3張卷點拎

攻擊超心啲珠打到先入

打鋼龍唔帶閃光係咩心態

yura巴打唔打

好俾老母搞到上唔到網

打佢一身出氣先

有無人可以幫手打歷戰麒麟?

打！

主線任？

犯賤，真係搞鳩死自己

仲有冇歷戰刷

比10分鐘我幫人打櫻火

升咗耳III,睇唔到要咩材料

要教

TOXIC:
3格紫 歷古炎王 2倒下 -2 IN ???小隊

支持下小弟
俾下意見 謝謝

我都要少少時間

係小隊見唔到

me都想刷歷古

開左

歷古

有 BUT FULL左

係

攻擊超心都齊 照樣著耳套就得？
咁我升到HR100再查下耳塞3張卷要邊到搵
唔該曬

好多懶音

你係指耳塞護石2升3最低嗰個材料？
炎王寶玉
炎王尖角
龍玉
龍晶原石（危險度2嘅歷戰怪，或者歷戰古龍會出）

有無巴打試過打打下死game

有沒人試過呢個情況

冇打過岩賊 調查lv唔夠1？

想問下爆左機解放hr都係得19
但我見人係廿幾既？

冇晒歷古？

有既叫埋

齊珠就依套
要用埋冥燈刀先有位入晒啲攻擊技

每個人唔同 你解放前自己打落啲調查/自由任既HR會儲低 解放一次過比返你

想join 有無位

我想問我點死

屌你老母英雄刃

鴨絨巴又PO圖

我好努力咁救toxic巴

佢地係解放前打得多就會累積，然後解放hr一次過跳hr

po珠圖唔po埋遊戲時數

太刀做咩搶我頭

陣間俾人話你刷珠

梳

打任打得唔夠多
利申：過完冥燈就打得雙爆鱗

我唔想再嘈，寧願幫多啲巴打，你話我係bug就bug,清者自清

@統計學大佬

啱啱搵到個 2紫屍套，anyone莊？

開番任俾你地當補數

歷戰3格屍套-3
小隊區

打左成日咚咚咚都冇攻擊珠

TOXIC:
3格紫 歷古炎王 2倒下 -2 15MINS IN ???小隊

巴打會唔會上埋耳塞5？

點解我又見唔到你開場

唔緊要啦 歷古係咁
btw我去整裝先

唔見喎屌

+1

有冇巴打carry自由任冥燈？

我係7E8jjyrDaBjB
大家好似分開左

我依家係36b6RteunEyt 呢個係唔係小隊區

Get ready

依套就有埋耳塞5，耳塞護石III加爆鱗腰就有

im ready

今日唱歌巴打唔係度

我開0貓4格閪馬？

有無巴打可以幫手打主線炎王
卡咗好耐

我都齊珠 但我之前客強左一套防具成600K
依家冇錢

有小隊最後都係要入曲

急不及待想玩玩了

咩區我黎幫你啦

小隊頻開咗

條友仔陪女

閃光幫到你

有無阻到你地奇撚團

唔該巴打

又出事 我比個位佛陀？

我走

又話無女 謊話連篇

感謝巴打

推推

sor 好耐無同你玩btw 我記得你係我第一個連線玩既連登巴打

是但啦

報酬係俾你張名片我 未夠50張

thanks bro

好慘

歷戰麒麟
DwwjRQjLRWh

無問題啦

黎番你地集會先 d 50幾hr街場cls

請開任

有無人見過通常彈珠

開左了

有

禾都係 50幾hr，是咪歧視禾

長槍其實有冇咩技巧，定都係咁冇腦吉吉吉就得

街場啊講緊
連登仔5hr 都屌打出面500hr啦

有冇巴打玩緊拔刀龍矢?

好似有招盾反，今集鳩衝有得跳左右繼續衝

利申無玩長槍

長槍真係高階武

差D玩死自己 打炎王龍唔記得帶火抗

我
仲研究緊點砌裝

IN ???小隊,
ID TOXIC 3格紫 歷古炎王 2倒下 15分鐘 -3 剩3場

招盾反唔使好似太刀咁出咗招先用得

大家都進步左

屌你老味以後打麒麟唔撚帶不動，硬食兩下大落雷，好彩根性

單刷好難用
除非打冥燈爆磷

有無打炎王龍技巧

果堆炸彈真係用得好勁
in your face都有既

個下真係嚇一嚇 食哂d菇即刻

走位閃光

想問下有冇大錘巴打分享下點砌裝
小弟刷左幾十場都未刷到一粒超心所以都仲係用住KO先

好撚奶 支蕭又掂
吹到我差d高潮

rare幾？ 幾多格

SOR 唔小心開左 JOIN IN

唔好早洩啊

吹到我勁硬，食普通雷扣到好似打上位嗰隻咁

刷左成日都無一粒正常的珠仔用下,
屌, 除左活動個任 仲有咩任可以出多d珠仔

49hr任有無人幫打

有段片個日本仔用埋納刀打歷古屍套 好撚勁

你刷咩? 刷歷古?

7E8jjyrDaBjB

差呢粒就搞掂套新裝

唔該哂巴打

炸佢老母閪

開得任

唔洗 本身都想試下我呢套裝 普通炎王核爆會扣幾多 結果扣得果1/5血

咩裝咁高防

可以開住先 無咩意外應該20分鐘完場

啱啱果下太陽真係好撚危

貓探險隊其實點出來我爆左機都未有...

打49奇撚 谷雷耐定防好

大馬士革加裝lv3防石

比人救左

輕弩斬裂

巴打唔好開SOS

重打啦

屌，彈左房，等埋我

想問刷活動會唔會有龍玉

算啦 無野

sor

我20火耐俾佢秒咗

我暈左回唔到你血

炎王之翼我打爆左炎王龍隻翼幾次都唔出
套裝仲要四隻
屌

我救醒咗一個，跟住發現另外一個係麻痺緊

計火定計爆破

話時話 你未俾名片我喎

無面見大家

即係原來三個都暈緊

點會呢 你跳落街果下已經無曬d面
笑撚死

笑到仆街

梳 點樣俾返你

屌你老尾 通2遠少少都射0傷
要行咁近我唔洗玩遠程啦

踢左個AGEONI 佢入黎掛機

Last依場4格

我再入你個區

個炎王套嘅火力全開 好似打臭西屍套幾好用

Rare8 （冇記錯的話
3格

我斷左線
等陣我入你個邊

係咪有歷古小隊入?

有無巴打可以分享狩獵笛装?

有無人打HR49任?

我見之前有巴打有啲誤解
超會心佢level 1寫1.3倍好似好勁咁，其實正常嘅會心係1.25倍，姐係話level 1係得5%加成
所以盡可能都砌到level 3先用 得一嘅話反而加攻/加其他技仲實際

打左成日都唔齊裝
紅玉未出
D翼又死都唔出比我

成班蜘蛛俠

成班都勁想騎隻馬

邊個活動

想問下體術係唔係得珠先有 我見d 裝都冇呢隻技

爆左 所以都係打返code啦各位

三隻果個

搵到啦...應該唔洗+ q&a?

咚咚咚三兄弟唔出龍玉

想唔想打屍套 整緊粒護石要三粒玉
有三格

飛雷龍頭

好

IN ???小隊,
ID TOXIC 3格紫 歷古炎王 2倒下 15分鐘 -1 剩1場
之後鋼龍4格 3場

巴打好波

刷鋼龍隻尖角刷到掉制......舊野仲癲過粒玉 屌身4次機會

有時見到d lv49奇撚幫唔到覺得好衰仔

想砌到31雷耐裝，有無用？

我咩都幫到巴打就係麒麟唔得

thank you巴打

上左床sorry

要砌埋痲痺無效

臨尾香

@jerry

yura同佛陀要唔要開個咪

我平時都砌咗套對麒麟用太刀裝，26雷耐加耐雷衣

全異常效果無效得唔得？

麒麟腰有一格我有兩粒

粉紅豹巴我無超心珠

我無遠攻打到聽朝

請問有無笛裝推介 網上太少

你都算避得好好了
不過一中麻痺真係無計 救唔到

有無分享下？

我係捨棄晒攻擊

飛雷+有個唔知咩石+麒麟

雷耐異常無效迴避距離等等

想問強弓珠 有咩用

用散盾弩真係好似玩近戰坦克咁

求link 想學下野

冇靚調查。打晒都唔見粒玉

出撚左GPA

我決定左個資料庫唔撚更新住
搵人幫我接手
差少少架咋

咩意思?

入面定party

有冇巴打清一清？

我都ok

你玩咩方向？support定係要打人？

I AM 生命鬥士 TOO

救撚命 sorry巴打..

入面咋 假面wildvege係入面笑你地

別在意。

可唔可以2套都參考下
please

小隊開

我一直都以為係 x1.3

無入小隊 曲PLZ

因為我得support向 之前呢度有位巴打有一套係打撚死人方向
一陣影你睇

痴線 頭先打juno我係佢天外飛仙個時登龍斬飛到天上面斬死隻野

唔該巴打 好彩你答我 唔係佢地應該就絕種

下次可以自己去wiki check下

有冇歷古團

有無幫打 hr49 其撚

Thx thx 我就係上網見話唔係烏龍種就得

我都岩岩打到

主線 收束之地係咪要單人過 我sos左幾次都冇人幫拖

佛陀斷線

比觀音熄總制 ？

無啦啦斷左

比佛祖

想問下如果我入人地個救難信號主線任，而我咁啱又係要做呢個任，打完之後計唔計我都做咗？

呢支笛收2000蚊Q都得掛

計

thx

試過唔計

乜事

你死啦一定係你扑左野 佛祖話你破戒要罰尻你

可能d人驚入去個新手唔識閃招會3貓 打黎哂時間掛

點死人光係幾難搞既

點會

SOS真係唔計

計架wo

前提你有個任係到

我雙柯屎龍都係入街場sos 過

計架喎

退出探索禁錯左SOS搞到囉左懦夫成就

最衰強走藥冇得量產

唔係一定玩雙刀

暫時我套鎚同佢差唔多
但攻擊未夠珠 挑戰護石農緊啲玉
大家覺得呢套點

有冇人幫幫拖過主線冥燈龍
死左講聲唔好意思先
64pTCKT7YpH

伏已中

rare 2冇得洗咩? 同埋今集都唔係唔扣氣

同埋玩弓既巴打有無裝些牙下
唔想用雷狼個頭
好低防 雖然話係遠攻

雙刀最好緊係長開鬼人

雙盾斧快到 仲要叮一聲，勁正

我無破戒呀
唔知個wifi做乜

突然之間讀唔到碟,寫住unrecognised disc,發生咩事

試過重開機同埋熄電制1個鐘等靜電散走都唔得

-3

防風防嗌防震...回避性能距離2匠3弱點2集中1
好用到痴線

係咪死ser

角鎚匠5剛刃高傷d

toixc巴唔打喇？

巴打個套點砌
抄考埋先
但feel到匠5好難

撞到古代龍人同佢講野
佢會話比你聽武器使用排名

係 仲會同你講邊一區最多人死

匠5要護石 匠4都夠
有無擊珠剛刃珠就夠

有冇人play

越打越快

依家先返黎

一定屌到條女嗌救命啦

笛係第4

我都係岩岩返 搵唔到泊車

張圖好濛 btw 轉番中文係咩裝？ 想整套

車震

有匠，無擊珠就係冇剛刃

唔好屈我 見我user name都知咩事啦

唔好屌我廢 ok?

等唔等我，5分鐘

好多時間等你 慢慢

一齊

抖了，唔打住，多謝咁多位巴打carry

想打

我唔屌人

入黎派貓得唔得

三兄弟活動係咪所有裝備珠都有機會出

骨重弩 可以3個客製強化

會心
會心
會心

屌，啱啱入炎王場，隻翼龍直接跌我係炎王隔離，佢即刻爆燐粉我直接貓左

求幫拖啊

我怕我貓

機關槍爆頭真係好爽

可以入黎送下頭

咁咪可以直接re任

-2 終於有巴打入

兩個打都ok,睇你

最驚你唔派貓
頭先sos左兩次 有條友入黎兩次派三貓 笑

巴打我記得你帶我打juno

等多一陣

玩雙刀玩到上癮

真係打到你sos

code plz

Sor ,全隻game最憎佢
有得唔打都避
除非我極左支重弩

Code

有無擊 無剛刃

咁下次

600萬下載禮品係咩?問管家都無野law既?

你會知咩叫eq高

勁

我太刀都係咁打，淨係打佢腳趾

等陣入完唔夠人可以叫我 打個丁先

其實solo會仲易過

唉 冇人了
開波

重弩邊把值得整

有冇巴打打歷戰火龍三格

啲珠唔洗理
我唔記得本身砌完會出咩技 你去試穿下

熔山 研究緊
但我銃槍仲未整好

依位巴打好似研究左好耐

火龍輕弩輕取

櫻火龍係唔係一定要SOLO過???

而家入

鎚 石

佢滿左 我開了新

滿左 可以再打一場?

我笑撚死 你班ON9仔

no

有冇巴打叫袁禮林bb...

係唔係只有自己集會區先JOIN到???

岩岩做左套重弩擴散彈超正
搵juno 試刀都係2分32
不過合彈唔合快手
玩熟左可以屈埋其他古龍
繼斬裂彈之後睇黎下次就nerf 擴散彈

我向住呢套進發下先

屌 一轉角就食左司徒招炮

登入獎勵有彈出

唔該咁多位大佬carry

唔夠攻擊珠上唔到攻擊7 有超心珠又無位放 想問點執好

之後有排你刷

充能斧呢套點睇?
JUNO武
龍王獨眼
杜賓衫b
帝王手
戰紋腰b
杜賓腳b
砲術護石III
裝飾品 冇靚珠 用住攻擊 火耐 防音

砌完有
攻擊7
弱點3
砲術3
耳塞2
火耐3

最後都係....
對唔住

如果個位爸打見到可否些牙下
另外想問jerry 有咩笛好用？而家我得爆麟

笑撚左 個網都可以觸發炸桶

之後既事之後再算

多啲走位，打少啲都冇問題，50分鐘咁長

好撚on9呀

其實你依家係時候開始 直到hr100先有新任

我仲以為係隻翼龍打爆

洗唔洗幫手

仲可以斷尾

少啲係佢右邊

我打左幾次都避得衰過人

回力標斷尾 網殺滅盡

呢隻彈出彈入好煩 真係要咁做咩

好啊
64TCKT7YpH

站耐雷都比隻超級其撚秒

知道

高

雙刀用咩配裝？求各位巴打絲打

嬲嗰時佢有招向前仆，仆完仲會爆，唔好咁快行入去打住

唔洗打其撚 你可以打歷戰屍套 炎王 JUNO 鋼龍 整粒英雄石

好既

主線 冥燈
-2
64TCKT7YpH

入唔到

使唔使幫手

64pTCKT7YpH

64pTCKT7YpH
Thanks you

得閒同小弟刷下 教下路

需要

加油

漏左個p

sorly

有更好既記得教我

幫手卡關

我轉埋治療煙

我見台仔個套係咁

真係勁過我個套

你地就好啦齊人

咁整呢套係輔助向？渣邊支笛好
我用緊爆麟

連登真係有人識玩笛

4KzzNc8cpT6b
自由 溶山龍 有冇人打

真新手 求carry

我覺得最通用都係加防嫁啦 要強走又有菇做到 所以我其實係用爆鎚個支

好啊

3lv茸好真係好咩
風茄又食唔到,強走飲番正版就得
爆菇同麻菇又冇正版藥大咁勁

強走無量產啵 同埋都只係buff隊友咋 support最緊要都係青菇

試下殺唔殺啦機姦te？

打左成日鬥技場
合場把天上天下無雙刀
好撚型

因為青菇同毒菇所以我覺得lv1好勁
但係lv3我覺得唔值 可能我打好多角龍好多汁整強走
不過我玩片手可能珠位少D感覺唔同

咁撚勁 我打鬥技場會輸

巴打打埋呢場放我返去落下肥料先

太刀撚點睇 e套裝

再黎？

7ebPQCGLBwvy 其撚 he 49

仲諗住爆埋佢頭tim

連登有愛 感謝咁多位巴打carry
太滾動弓弓

打死隻野已經好開心

3wf4YMuFB4B7
一銀一金 Juno 求秒

推

-1

訓教了 感覺各位

早抖

感謝

有無巴打 可以幫手爆滅盡角
3psbprv4YsY7

我覺得近戰耳塞真係必須
天上天下無雙刀我咁砌

巴打們入黎打啦 要佢角同尾

唔夠人叫我

其實都係嫁 不過我咁睇 好少人真係會食強走鬼人硬化 有都好過無 自己都可以食風菇

打撚死人咩

又笑我

極高攻

三兄弟刷豬一流

我不打了

連續打左好多場
明日再戰

下位有邊把蓄力斧好用

終於刷到弓英石 巴打們推薦升邊把先

係 我啲肥料無哂

角龍
4fjzGffAkMBi

飛雷
其實冇乜分別

好正 除左1場之外 全部都速刷到

風漂重弩玩貫23好撚正

你哋行得好快
果1場體衣未著得切開機關槍比佢撞死左

介唔介意分享下裝同珠

巴打幫手

依家黎

頭幾場係咁上下 我都係咁猫

好難打

有無巴打可帶打主線燈籠
3sQyaijP7QA6

死都唔玩joun太 太7

等埋先開

我得用紅刀慢慢打 超解都開唔到

用返滅盡弓會唔會好啲

Ching ho ball

啱！

單刷三兄弟五分鐘有粒發光珠
邊度揾

研究緊通2速射傷害流
唔玩裝填升哂近射 都有150一下

就係單刷歷戰juno5分鐘有三粒rare6甚至rare7既珠

2分鐘4粒 風化邊到搵

巴打 打撚死人方向有無圖參考下

羅敏莊真名打mh

散3都有119
仲要有無敵盾牌

sorry

用遠武好d

唔緊要 再黎～～

全遠攻好似好D?

搵唔返sor 搵過post60 59 58都無

有冇冥燈場?

38雷耐 都頂唔到兩野

我係輕弩

有無野玩

主要通2唔打弱點根本無傷
裝填快都變左無用

斬斧想用爆麟混鋼龍裝
出高耳+風壓完全無效+雙迴 目前刷緊集中珠想出埋集中
求指點一下 頭身手腰腳應該點分配

醒起今日刷到粒貫通珠，雖然輕弩冇速射貫通

但玩重弩貫有冇睇頭？

龍箭有睇頭

ching你好貪心喎，雙迴係咪要lv max先

如果係嘅話你呢套裝係無可能砌到

角弓拔刀龍矢流其實好廢 google全部都係強國嘅片，唔知邊條友帶起

鋼龍混爆鱗囉

見冇野打 岩岩熄左機

好想整套暴力弓裝 整極都整唔到

做咩唔帶大爆 g

冇錢貫

其實有翻幾粒超心 痛擊 會有咩裝砌唔到

其實唔難

呢場帶

我都差角

爆鱗混鋼龍 搭個集中護石

雙迴唔洗lv max
我參考巴哈呢個

有錯求指點

Solo咪勁 5 600一下

可唔可以幫打解放果隻麒麟🙏
卡左好耐
RwYzsfxwwLk

3wf4YMuFB4B7
Juno 兩場 開左

用黎貫肥仔怪幾爽WO
唔廢WO

平衡時空???

玩盾斧入街場
入面兩個隊友玩錘既
屌喇星 玩錘就打頭啦
兩知一頭一尾蓄力扑條龍
我次次超解佢兩個就扑走我cut 左佢

係呀 就係咁 原來係集中護石唔係珠
sorry講錯
咁爆麟用頭同手？其餘鋼龍？

頭 腰 爆
其他三件鋼龍

回避護石，集中珠 * 2 、防音珠 * 1

必出嘅珠得以上

我都訓聽日返早

solo勁，連機廢

聽日一齊打

Sorry

差啲炸！

聽晚至少要8點

巴打你講既 同巴哈果套裝
出既技都係一樣？只係護石同珠唔同？

要分開帶先得

我仲未玩夠

太早爆 我未準備好 炸埋我就食左技

終於唔走堂

4個一齊帶爆G

我最後果part未黎到就開打

我都諗緊做咩咁快炸

點會
有多3個人肉箭靶係場到
係咁龍矢都得

尋日玩完 岩岩用都幾過引既 見到一堆數字
係用黎打乜D 怪好用 solo 角龍
同人打冥燈 或者打屍套都仲可以
但係真係唔算好勁

依家solo古龍玩擴散彈先係無腦速刷

再走真係仆街。。。

Again?

我要訓先,未過到聽日再帶

where

唔該啊 巴打

無睇巴哈，跟你嘅要求去砌，高耳max 風壓無效 集中max 回距max 回性4，剩低就睇你刷唔刷到粒珠

唔係咁易嫁葉師傅

玩過統槍 刀斧 充能斧 重輕弩 最近想試下玩弓
想請教玩開既巴打推介下 用邊把弓同裝備推薦?

呢鋪好玩了

主線冥燈-3
4rAnRXBK7N6i

明白 感謝巴打賜教
努力刷珠

用過操蟲棍真係返唔到轉頭 好撚好玩 又型 立體戰術

好玩但唔勁，真係好少怪可以畀你貫得咁爽

前幾集左翼貫到右翼起碼有5hit，今集我貫落去居然試過3hit，唔係頭貫身就低好多輸出

仲要條龍夠長先畀你打得盡啲hit數

奇撚 hr49 -3
7x2kxXHARG6N

仲打緊

我訓左成10個鐘

打三兄弟
用盾斧不動+回血煙無腦橫掃好撚爽皮

打肥仔怪用龍矢裝
打其他用番滑步裝

我係咁玩的

隻隻怪都龍矢我真係冇你咁好氣
果D就真係抵屌

屌sor

仆街hi到個制打爆左個箱 對唔住

唔該晒邊位巴打頭先幫我手打燈籠

避完啲電 先打 唔洗急

LAST ONE

支笛好撚堅

仲打唔打 sorry

打 老閪都打

屌原本想幫你地加防 但係打撚左落個爆彈度 我真係雷左你地

玩咩

3個hr49解任 我玩笛幫佢地

哈哈 笑左 即刻走人

唔好咁頹

You're welcome

加油啊吊 次次差啲

你地係唔係爬上黎個時無用d蟲蟲 一陣一齊行一次

我上次都試過 仲要3雙刀

我跟得貼嫁

雙刀打馬仔 過到真係叻豬

原來佢真係得行血長
唔駛貓真係唔難
係耐啲

有冇歷古團 我有3格屍套

有冇巴打有歷戰鋼龍

有無弩團齊過hr49

我可以打

之前玩貫就真係玩到隻隻怪都貫落去
今集做唔到，覺得有啲失望同無以前咁勁

好波

謝carry

Thank 啊 巴打們

THANKS 巴打們

仲有無位

終於打贏

砌黎淨係刷轟炸機同鋼龍都抵啦 爽到爆

又話早訓

其實應該要訓 好啦咁 早抖

有無人有刷三兄弟 用幾耐？

歷古有冇位

歷古歷古黎講

屍套真係同另外兩隻唔同lv

我指炎王同鋼龍

真 炎王鋼龍廢咁多

無人打就算 有屍吐 兩格

有無高手帶打hr49其撚

炎王有時都好威水架
地爆天星1殺3

-2 屍吐 兩格

如果你今晚都打唔贏 聽日搵我

屍套最易打
上左耐障3根本移動肉塊

-2

鋼龍打45隻 屍套打左94隻

鋼龍最易打
上左風壓無效根本飛天鋼材

其實打得多隻隻都易打架啦

唔訓就打機啦

Hr平均100炎王5貓

頭先打左3-4場冥燈 佢個頭係咪難爆過斷尾？次次斷完尾遠程都未打爆個頭
利申：我用斬斧其他用遠程

歷戰屍套龍,5格紫色,15分鐘,2回力盡
有3場

開緊機

訓啦真係訓 早抖啦

我鋼龍66炎王52屍套32

聽日見

入左

跟本hr100果班最辣殺
成班戰神上身

痛擊達人超心攻擊
樣樣都有3粒or以上
人品真好

屍套86鋼龍47炎王45

個個以為自己好好揪
問過我18銅人未

屍70 鋼74 炎24

痛擊達人易出
攻擊超會真係睇人品

有冇歷古打

痛擊10粒都黎

我攻擊仲多過痛擊 達人冇 反正唔會用 係超心想要都冇

好彩我食左報酬金

sor,得15分鐘好心急

一定打得切 放心啦

見到好多架仔仲係用緊斬裂 其實慢就慢 但斬裂真係安全+穩定

不動衣真係硬食哂啲傷

係呀所以帶體力衣好D

佢轉身個COMBO你會食哂2下就死

yap,而家換

呢到啲巴打會選擇效率

儲練氣好難儲

我會選擇用笛

又話未出HF既 出面睇到post係度傾劇情

hr 49 奇撚
7x2kxXHARG6N

出左第一章

用咩打

on9 12月已經有得睇啦

全部任解哂
差hr 100果個任
大家覺打歷古定燈籠升得快d？

另外 無過開post
雙刀撚用屍套a+juno刀
把刀我揀左升吸血
完全唔撚洗食藥

JUNO

神父

遂刀吸定係類似juno套

追post*
就算扣左血劈幾刀已經吸滿開到無傷
係耐力唔幾夠用

屍套有技
把刀都有

屌又手快回左
屍套果個係血量紅色會回好快
未滿果陣就慢慢回
加埋吸血 比野毒緊/裂傷緊都唔會扣到血

多謝巴打

辛苦哂各位

THX

岩岩升到hr52
打d on9歷戰出左超心

巴打可唔可以帶我打Juno?

慢已經唔安全

咁其實係咪所有歷戰通關啲報酬 即係啲紫箱 都係隨機？
定歷戰古龍會易啲出好野

其實不動+擴散3一直都快過斬裂

頭先我打爆鎚+熔岩出左超心

超心唔係r8

sor 自膠

出到紅色rare7嗰隻珠就有機會出rare8
唔使一定打歷古，只要唔係最屎個堆怪就得
個人觀察係自由6星怪最多出到未開珠rare4-6, 7星以上就rare4-7
歷古好多時出武器強化石少左個位出珠添

有邊把武器有白斬的

冥燈

有無巴打一齊打?

打歷古最重要係刷英雄石 刷珠其次

solo會快d

其實英雄石打下打下就有一堆多到用唔曬
都係刷珠緊要D

係就係多到用唔晒呀，但係冇一粒係自己要用

其實係睇運決定
我就又缺珠，又只出唔會玩嘅英雄石

返到屋企 好想開ps4 又好眼瞓

我打親啲靚珠都係弓同弩用嘅

街場啲人會唔會廢得濟
第一型態冥燈 起身->撲落去果招咁大起手
可以死一次 都算
死完唔夠1分鐘又有第二條友同一招死法...

我都係想要刷套冥燈裝姐

想問武器屬性果欄佢括住左係咩意思 d字灰左

唉 街場歷炎王 十場輸9場
成班炸彈升晒上黎

護符同爪一齊帶係身上會唔會buff多D?

原來係可以

其實集集都係
可以學下Google

唔係合咗佢咩

合完咪有4舊 2守2攻

MJisbKtsi6L
冥燈2場有無人打 無人打我瞓

帶太多道具
冇位執野

同樣係天上天下無雙刀 我咁砌
攻擊 Lv7
精神抖顫Lv1
弱點特效Lv3
超會心Lv3
無屬性強化Lv1
剛刃研磨Lv1
挑戰者Lv1
juno套裝技

有冇咩評價

剛刃研磨係咪要珠先出到？

珠/慘爪套裝效果

帶個frd刷滅盡5場4寶玉

十六夜巴係到都要講fate

又多左2個歷戰馬仔
又可以做尾行痴漢

就嚟玩遠攻都想要耳塞

未49hr 人間失格

集集都係必備技能

又一個禮拜返多兩日放大假

護石點樣升高佢
見到整武器個到淨係得一階
點樣升三階

強化裝備
之後揀返件裝強化

正

有冇大劍撚share下用緊咩裝？

4件火龍+死神手+達人護石+龍噩刀（ 工房最底個把武）扑怪啪啪聲

啱啱開始刷珠之路
係咪要調查歷戰先有機會高rare珠

你要整個調查頭/護石
再去固定幾個位收集歷戰古龍D 腳印
出左歷戰古龍任
先會出高rare珠

淨係見到有護符賣 請問邊度有爪

其實歷戰啲任點出
40hr而家都仲係得一個

上位執藍色痕跡

或者簡單啲, 入救援場

護符+爆燐龍爪合

OK試下

探索搵藍色痕跡

有無巴打知道,如果我入人地既大阪環球影城任務係咪一樣會拿到套裝?

上位自由任都有？仲清緊任

Thx 原來探索

自己合
符+爆鱗爪
合完買返符可以疊加

有冇朝早既歷古小隊

用蒼火頭 火龍身 下甲 同腳

想問下雌火係咪去沙漠同埋森林個圖先搵到足跡？
定係幾個地圖都有？

琴晚第一次打蠻顎，以為傻鳩暴龍仔

點知發兇一野車埋黎死鳩左 ，之後又俾佢駁埋招，三貓
終於有啲新意思啦

有無人用充能斧？係咪好難上手？

如果把刀本身冇火屬
但有火屬強化招技
咁係無效果定照加？

thanks!

上手頭幾個鐘難

玩一日就容易

玩到ok都好容易

玩到勁就好難

巴打歷唔歷古

其實玩弩有咩技能係必要除左攻擊弱特

同埋要會心定要攻擊好

呢把野真係易學難精

爪係符同爆鱗龍既爪合

零距離屬性解放都係好型

呢個問題應該唔易答,希望推到有巴打知

返工zzz

有啊

咁係咪可以"痴"人地個任務拿到

你問多次個問題做咩啊ching

疑問 反問

大劍用耳塞，多好多機會儲力輸出

我唔知你答我個有,係咪講緊有巴打知

無知一問，力量之爪 及 力量護符 共存會唔會有兩個加成？

會
其實自己一試就知

我會唔會咁無聊

我知有實況主會開比人玩

呢個行為應該就係因為可以痴任整裝而開

請問點樣唔show頭盔？

唔戴咪唔SHOW

setting較

隻驚係有中文

小弟仲好初階，唔想哂錢

合到力之爪果陣都應該唔會太窮啦

有樣野叫save load

力量之爪係點樣先合到,岩岩先知有呢樣野

呢個有幾lv耳塞？

力量護符 + 爆鱗龍尖爪

爆撚龍爪+符

要加埋爆鱗龍的尖爪

我岩岩上上位
見佢2次亂入
2次落物都係尖爪
要賣料去買符合

夫子點解你升得咁快......

今晚試下咩料先

你又知我升幾快

上手係唔知做緊乜好似小兒麻痺咁

但玩一日已經識玩

想問冥燈係咪好似熔山咁隨機出?
同埋點解救難搵唔到? 熔山我救難set 6 星會一大堆, 但set 9星 search好多次都唔見有冥燈

我係剛剛打完冥燈主線, 見到把滅盡武要用冥燈角, 但可能自己冇爆到角所以一隻都冇

上黎追下PO

我琴日做萬事屋係連登幫人

總共打左4場冥燈，呢家見到都想嘔

追下po啦，就有人冥燈求帶

hi, 想請問一下
3等護石係未要hr 50後先有得整？
宜家hr 41 無曬方向同目標

達人煙筒個任 我做到打飛電龍個任就斷咗 點解會咁嘅

冥燈真係一日頂多一場
一個濕鳩bgm好難頂

利申:星期六一日打左三場

仲要係咁燒

屌奶星藥都食窮我

有冇人知邊隻怪要高耳， 邊隻要低耳？

唔好答我用高耳咪得囉

斬裂神教表示
仲有2000飛
係燒哂我d火藥草者

唔該夫子兄

好似唔係wo

你睇下要咩料？

你又射波 ？

基本上體型係火龍級數或以上果D已經要高耳
低耳應該得慘爪果類

屌西之前要整裝先焗打
夜晚得閒都會入街場打

啱啱過hr50想要搵歷戰痕跡去邊到搵最好？

我睇畫面震撼程度去分

最有效率既做法應該係痴漢HR49隻歷戰麒麟
半個鐘左右有6個歷戰古龍任,而且因為係主線任既關係唔會計你次數,可以痴漢到出下個麒麟任為止

Thx bro
即係人哋打緊馬仔我就周圍執痕跡

探索

係公司呀
收晒爐啦,全公司係到鬥HEA

借問聲

熔岩魚叫黎係做乜

真好

有冇歷古小隊？

有無巴打知龍晶結石點有

我執左一陣 執到有一個報告就同佢開打

若果你可以自己開HR49隻歷戰麒麟

入場, 東北方營地, 然後掛機等十幾分鐘先去執痕跡
執完再掛機等麒麟行左咁上下先, 重複以上

有其他事要忙, 食飯或者去個廁所既時間最啱

想問大家蒼火龍太刀值唔值得用落去?
好似人人都用滅盡太刀

因為有龍封力 大

以最後一級藍染黎計，版面攻擊力低滅盡少少，但有15%會心，藍斬略少於滅盡，但綠斬長好多，如果你套裝湊起黎唔夠高會心，其實用佢都係一個幾好既選擇

藍染！

最後一級藍染

鏡花水月

我真係升左

整晒佢咪得

唔係好feel到個封龍力
剋屬打好似仲順手

岩賊 黑角 角龍 打左未
岩賊龍打完 研究基地都有調查觸發
都搞拓之後應該會有個任叫你打慘爪
完成埋佢 會有黑角 雙角 任名叫咩野 荒野大大大xxx

就會羅到

已經過左個任
唔知有無得再打番

請問玩太刀，匠 定 心眼實際啲？

我因為個名所以升左

你何時產生了[我沒有使用鏡花水月]的錯覺？

搞拓
搞掂

有冇人個裝備裝可以多過9版

sos？

屌, 琴日刷左粒無擊珠唔見左, 明明琴日仲拎過黎佩珠

有無save啊

無野啦, 入完小屋出返黎又有返

咪係好似斬撃斧咁？
我太刀成日出大技miss,好難控

斬擊斧易過充能斧好多

有冇人中意用屍套龍裝？

啱啱砌左套屍套混兩件加攻加匠 用天上天下 幾好用

thanks

完全唔同

分享下心血來潮既on9裝

角龍斧雙強化吸血

屍套龍頭盔β (攻擊珠) (無傷1)
杜賓鎧甲β (無擊珠) (攻擊2)
屍套龍腕甲 (1lv珠) (無傷1)
屍套龍腰甲β (1lv珠x3) (無傷1)
岩賊龍護腿β (攻擊珠) (填裝up)
炮術護石lv 3

攻擊4
無擊
無傷3
填裝up
炮術3

4個1lv 洞

點睇

節省血水專用

同配合體力衣兩次超解應該超痛

當然唔夠完美出裝勁，但好想試下

鬥技場逼用短武再俾得3粒閃彈打蒼火打到頭痛

點先夠打主線juno
角龍充撚斧 250防 好難打

角龍斧應該強化咩好?
KEEP住谷攻?

今晚單挑歷戰奇撚 有咩要注意

我都係220過,單刷
之後先開始整juno裝

無咩點先夠,都係留意兩招大招
依加打到幾乎唔洗飲水

唔好中招

yes

攻最抵玩

帶耐雷衣，記得睇地下d直線電

如果你係問我套on9裝

係強化吸血

但正常係強化攻擊

有冇人打 三兄弟 刷錢 ?

暫時仲未打到1lv以上既珠
想問下今集有無繼續加乘?
即係lv1 +1
lv2 +3
lv3 +5

唔知點SEARCH,好多WIKI網都無詳講

有咩關可以刷多D珠

無架
直接比幾lv你就係幾lv

原來係咁
我HR70幾都未打岩賊

我唔係講升lv,我到依加只係打到1個洞既珠
即係以前攻擊珠1洞就+1攻擊
2洞就+3攻擊
3洞就+5

搵D多格數既入

無

一粒珠得一種

太刀撚卡炎王鋼龍，應該整咩裝打

炎王谷到火耐20以上
佢超新星就丟閃光彈

鋼龍係唔會卡

如果卡，代表你閃光彈唔夠

我覺得歷古4格都唔夠多珠

閃光彈

++

依家lv只關裝唔裝到落個洞度

啱啱爆機
有無大槌同好可以share升咩裝？

有冇玩弓嘅可以分享你地用緊咩 set ?

join埋

++ 打幾場

抖番兩日先
唔想掂雙轟炸機

你玩到邊啊

拎弓打無難度之餘仲極快

滅盡配龍王隻眼（單眼罩）？

想大家比下意見啲裝

現時

滅盡太刀
獨眼
爆鱗龍b鎧
爆鱗龍b手
爆鱗龍b腰
帝王b腳

想轉以下

爆鱗龍b頭
火龍b鎧
滅盡b手
滅盡b腰
滅盡a腳

完左主線冥燈

爆鱗頭B
杜賓身B
爆鱗手A
爆鱗腰B
杜賓腳B

套裝技 根性 耳塞5 攻擊4 拔刀術2
仲有3個3珠格 2個1珠格
可以入埋對應既耐性珠

炎王唔貪刀都ok
鋼龍就

有冇code

Wiki入面每隻怪有寫

今日又要刷足一日龍玉同風漂

HR90都未見過超心珠 好心佢整返合珠算喇

防性5加鐵壁真係想死都難
統槍原來咁好玩

歷戰係咪剩係可以係探索圖到搵痕跡

我佛一唔一齊刷

你地龍玉定風漂

我係7vkXsBJKuWAx

用緊呢SET
打唔到弱點就R J
打到都覺得好似無咩力咁

打弱點頂多30

我都想轉玩統槍

今晚要刷龍玉同紅玉

想玩長槍

但聽人講打團好辛苦

所以都係算，多數同fd 玩

咁會出到咩技
好少人會滅燼用下三件 因為個alpha頭有渾身2
不過無估錯你應該貪心諗住爆鱗b+耳塞護石出高耳

小隊土砂4格

我需要大量龍玉
迫人瘋狂打魚龍

話事話依家果個活動咚咚咚三兄弟係打咩裝飾品

我打場飛雷攞埋個電袋join你

lancer著挑剔衣玩防反有無得諗?

唔係比人打一下就無 ?

有冇人仲有bookmark之前有個巴哈長文係講哂咁多種武器

lm

唔知道呀我無著過

唔急，我都食緊飯

心眼斬落彈刀位會唔會扣傷？ 定都係黃斬先開始扣

心眼 得火龍裝先有 ?

有心眼珠

會扣傷

應該唔係
早幾日打歷戰跌出黎
唔記得邊條歷戰
肯定唔係古龍
因為我得46

心眼只係無視彈刀動作, 但係傷害扣減同斬味消耗照舊

雖hr50
但都好想買本睇下佢講乜
不過成九兜野

要過雙爆，用緊盾斧但睇你地講到近戰地獄咁
想問重弩啱唔啱使？
順便當第二種武主力練 睇片打到呯呯聲好撚霸氣

非打手,呢本係良心攻略黎
另一本送海報果本就真係垃圾

用雙刀一次過打2隻都未驚過

點先整到？

良心攻略
七仔有無得買

上wiki齊哂啦

都唔係
起碼裝飾品真係搵唔到個好仔細

不過我最怕係d野我做晒

係7仔影

係邊到買

隨書附送POKEMON大師親筆簽名
可以睇佢捉龍

有冇巴打可以幫手睇下呢套裝可以點改 實戰完都覺得唔係好大力

Hr49 麒麟唔夠抽 有冇人嚟幫手

純粹陪u

有無巴打幫手過屍套？
6TkDsyQKmDar

快吃就自己技術搭夠啦

因為唔想再比啲龍叫到cut技 所以點都要塞個耳塞+2同耳塞護石落去

定應該用番
滅盡b頭
滅盡a鎧
滅盡b手
爆鱗龍b腰
帝王b腳

又打唔到超會心珠

紫黑角龍未贏過

咁3粒快食換埋做攻擊？？定係用其他

用睡眠彈,炸彈客炸爆佢雙角就好簡單

一齊打

等四個定點？

整套屍套裝打屍套先

無所謂

黎我個場呀巴打 差兩個

超會心真係垃圾到冇人用
個個都話轉其他技仲好

未得，要晏啲
返緊去

耳塞又得
攻擊都得

1lv 0.05
3lv 0.15唔係3lv真係可棄

小隊

可摸耳試完講下個回血點樣

各巴打係咪真係唔洗返工 定仲讀緊書

一代神技

返工時間先推得快

OK
夜晚講，如果未有人講嘅話
差啲撚屌尖爪

乜超心冇用咩 等我仲咁辛苦刷粒超心

靠好運刷出黎

我係見有唔少人依家開任先問吓 好羨慕

唉屌
比你地講到心癢
依加落返去買

冥燈龍既 屬性異常狀態的耐性
包唔包括 瘴氣？

有無師兄一齊打主線條炎王龍
卡到ON99

見過5紫 但唔係歷古

今朝老細未返
Remote play打左場
不過單刷

CODE?

睇唔到有咩技真係好難評價
等陣返屋企試下砌

買

痛擊珠r6 半粒都見唔到

返工先得閒上黎POST

屍套好難打

call 弩手carry

3條古龍組夠4個打好似打傻仔咁

重弩散3 係咪得滅盡弩係fit

有2格滅盡3格鋼龍 陣間小隊有冇人打

3Dc2PNphPJ3u
炎王龍主線3Q
我有D肚痛入黎請等等

斬斧一刀100係咩事

冥燈仲勁(9UP)

冥燈格大啲，好似係

土砂
食物鏈底層

最驚都係中狀態血減半姐
試過有場有人吹笛當佢大兇豺龍咁打

無出仲有無佛光

我覺得街場有笛即刻好安全
利申少同人組隊

Juno同冥燈都係
四個識玩嘅一齊根本隻隻都係極速

我岩岩出左 -9粒

尋日就係狂中 成場食藥食打消果多過打龍

仲貓車2次累到隊友輸左

打過幾十場仲未見過人用笛

有冇ching話到我知用雷屬雙刀(r8奇撚)打juno快
定juno大劍快

好正常姐

無知一問 咩笛

係勁勁勁少
打炎王見過
同奇撚

始終呢個support唔係必須
唔似lol
無乜人鐘意support 多數鐘意輸出

圖鑑一本

其實要印花又話你知咩

跟willwiil 砌套滅蒼火混套
R2三角吉落鋼龍個頭
食得應扣7xx

佛光 即出

-8 刷夠就轉最撚難既風漂

有區既話幾適合新手

有無雙刀配裝介紹
想砌耳塞,耐力急回,弱特,匠,大致咁上下既裝

點解要咁多

有冇人嚟幫手

去雙刀POST應該有

客製，同刷定d係到好d

求裝圖

琴日打炎王 雙笛 我輕弩 另一個弓

整把火大劍玩拔刀術hit and run重快啦 番工時間

輕鬆面對

試下單人打先
就算中左都唔洗立即打消
隻野攻速好慢
特別係呼氣/射氣
呢D位你唔打走左去食打消真係好曬輸出
留意翻吸氣（兩腳）前要打消
其他時候 中障氣都可以打到隻隻跳走先解
順手練基本功

片手個盾依集個性能咁撚勁既

依家先訓醒代表咩

我4點同你打

Pro係唔同d

說好的返早

歷戰小隊齊人

最憎依隻野
耐障3 不動衣

究竟點刷大細冠啊就黎收埋隻驚

每日早返少少訓先得

最中意打屍套
著緊屍套全套屍長不動衣血池

solo全程打身都只係10分鐘一隻，好冇腦

反而其他歷古都要用輕/重弩屈先夠打

你用邊把武器？